講下你小學雞放學嘅時候衝返屋企係玩咩網遊？

我先

我心目中第1位係忍豆風雲2嗰時成日上YouTube睇攻略點樣打鬼島
不過之後出忍3我已經覺得唔好玩了

其次就係摩爾莊園同埋賽爾號
真係好撚好玩

最後就係尼奧

網球遊戲？

食雞

你幾歲啊 係咪啱啱小學畢業

Cs
Aoe
Gunz

小學我試過玩cs呢啲殺人遊戲
但係會比老母屌 話我心理唔正常
見一次屌一次

網你老母遊

網遊

Online game.... 戀愛盒子勁舞團

AOE, CS1.6, Gunboundz, 蟲蟲大戰

travian

Lf2 比唔比玩

比 因為啲人仔細粒 殺左啲人都唔係好覺

我唔岩

Gunz 好玩

魔力寶貝

Online game吓話

忍豆2
細過唔識貨金 好羨慕人地去到99lv
依家比我實貨爆佢
好想再玩返

Heat Project

時下嘅學生哥放學究竟鐘意去邊？

其實我想講網頁遊戲

跑on9 sd 高達 砰砰機器人（個名好柒 有無人玩過

星空之門-->天外/巨商

War3 cs1.6

仲記得要練斬牆 練步法